20140118.6 這個東西寫了一個星期,回頭看總是覺得進度很慢,事前沒有規劃,事後也想不起來為什麼會覺得進度慢,中間遇到了什麼問題?如何解決更是難以回憶.
			所以以後都要留個readme做為記錄,剛開始寫就先定下格式,要有日期,網路上可能會有類似的方案,再去找看看吧.
			[Solved]ListView.OnItemClick 取selectedItem (HashMap<String,String>)AdapterView.getAdapter.get(position)
			[Solved] 花很多時間了解第一次掃瞄存檔失敗,原因為newgood傳遞barcode時到儲存頁變成空值. 記得要用 TextView.getText().toString();